# Curso práctico de patrones de arquitectura

Ejemplo, talleres y demostraciones del curso práctico de patrones de arquitectura.

## Sobre el curso

Si deseas inscribirte al curso, puedes consultar más información [aquí](https://bit.ly/3fJ5jAg).